有無人老豆係咁既性格

有無人老豆性格係唔知自己缺點 但又好要面？
唔肯面對自己缺點 其實好多缺點 但係唔肯承認
又好要面
知識 談吐 思想 行為 停留左響十幾年前

開呢個post主要係想幫我爸 唔係想踩佢

以為自己開post，除左最後一句

真心想幫佢

廢中廢老冇得救，咁樣做人做左幾十年，點改

有共鳴

巴打係點面對 我都唔想埋怨佢太多

巴打你都係？

無得救
思想守舊
奶共
唔識教仔女

佢正同反都未識分 一係兩邊都罵 無立場的人

佢好爛賭(但唔會衰到借財仔)
每個月只係交租買米當養左家
細個阿媽成日為我同家姐學費同佢嘈

同佢關係好差 試過囉刀對住佢
報警都報左3次
連我阿爺都唔鐘意佢
但咁多個孫最鐘意係我

哇 咁你勁啲 拎刀

你又冇隔離post巴打咁勇直接屌柒自己老豆，不過當佢冇到算

咁你果d 係小事小問題

我直頭同佢講 你有生之年 都唔會有孫抱

一撚樣 大男人 以為自己講既野啱晒 同佢嘈佢會死都拗返生 講啲野亂鳩咁黎總之就要贏

不過勝在好顧家 孝子

以前果代係咁，肯做就基本上個個有樓有老婆仔女，個個以為自己人生贏家，ego inflation